有冇人覺得倪震係男人既偶像

溝到周慧敏 李嘉欣 陳法蓉
偷食被人斷正都仲可以冇事
隔左一個星期仲結埋婚

俾我揀我做倪匡

佢地兩父子真係。。。

呢幾個邊個無做外賣？

沉撚灑船都話偶像

唉，當我Google 過"玉女 外賣" 之後，我以後都唔想見到佢

都食左咁多女啦
仲有唔單止溝女方面既
佢個人都好有成就
30幾歲就事業有成 退埋休

阿鮑 陳文緩 張柏芝未出事之前咪又係玉女

玉女美艷大波齊晒

你幾時聽過張柏芝係玉女